主持：陳皓桓、岑子杰 關注白俄羅斯抗爭； 健康碼變病毒通知App； 港再有政界人士被跟蹤！

關注白俄羅斯抗爭；
健康碼變病毒通知App；
港再有政界人士被跟蹤！
D100 左右大局 LIVE
主持：陳皓桓、岑子杰
2020年8月14日 (D100 Radio)

D100 Radio
501K subscribers

陳家樂講白俄羅斯事件

聽眾 phone in 時段